有冇返工兄弟試過去屙屎見到公司廁板有屎跡？

返工屙屎都係最開心嘅時刻

但大家有冇試過揀好一格入去屙屎嗰陣，見到一笪屎跡係神聖嘅廁板上面

嗰刻真係屌你老母

啲所謂同事屙完屎唔望下後面不止，究竟佢地識唔識得屙屎？ 屙屎角度都搞唔掂？

你老母咁辛苦生你出嚟，未學行就識屙屎，咁大個人先嚟話唔識屙屎？唔係啊哇？

各路屙屎英雄，記住返工屙完屎要check check 廁板

試過 四級爛屎 除唔切 成舊屎柯左上 板上面 即刻去下一格

成舊屎係廁所板上面都試過 但冇人認領

試過太急 唔小心一除褲就好似火箭爆發咁噴曬出黎
想話用念力忍多一陣都已經太遲 d屎同廁所好似有磁力咁

熱定凍？